[曼德拉效應]有冇人搵得返CS TF2句瞓撚醒未?

心血來潮想搵返嗰句瞓撚醒未
但搵嚟搵去都係依個youtube版

但係我印象中嗰句係冇咁激昂 同埋冇咗後面句屌你老母
係個quality 差好多嘅中年阿叔聲嚟
搵嚟搵去都搵唔到 有冇巴打幫下手

係咪我思覺失調